
                      No iba muy convencido a ver esta peli, por lo que ha superado mucho mis expectativas. Si bien algunas escenas sobran, tanto
 los efectos como la trama en general no decepcionan, y si se puede estar un poco perdido al final en mi opinion se aclara todo y uno se queda con una buena sensacion no como otras peliculas del mismo género.
        
            